大量藍絲變黃！！

我都想
八成親戚藍絲港豬 想係親戚group講返點解手足要打黨鐵 美心云云 但係根本揾唔到文宣無論google定連登都好難揾大家可摸耳加大力度瘋狂頂置裝修背後動機嘅文宣我都覺得輿論戰好緊要架！

最後
光復香港
時代革命

自推十次

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

推

上tg搵

btw 屌你老味標題撚

想同巴打講聲 連登最多四連推
第五個回覆開始唔會有推文效果

呢個PO有一點

謝清

我全家淺藍/中立變深黃

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

sorry唔識規矩

有文宣會得架！

我老母以前成日話遊行有錢收
最近開始核彈都唔割仲自己都去埋一份（唔使我帶）

Thx ching

有冇教學

「緊急」要草船借箭！！！

願聞其詳

裝修文宣

藍屍講都冇用

扮訓嘅人叫唔醒

咪就係囉, 搵下都有呢D文宣, 點會話無

講聲你知等你唔好咁傻豬
係咁覆但無作用啫

我打黨鐵同美心真係冇嘛

多謝大家 連登有愛！！

你幫手一齊做就得

裝修真係要加大文宣... 同老母講左好耐都講唔贏

屌你老母又標題黨!!!!!!

大把文宣講點解喎

比多個幾個網你

應該係見到黑警啲衰嘢同義士受傷嘅慘況之後理解到冇人會為錢而面對啲咁嘅嘢
宜家見到神獸會話打得好
我老豆話殘忍，我老母即刻駁佢：梗係有原因先打架啦無啦啦搞你咩
幫佢裝咗Facebook like咗堆新聞page之後日日睇live

搜尋都唔識用？
多到我o嘴

女仔入

請幫手推爆黑警散布謠言!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

我真係search左呢

好多wo

收到很多資訊（包括政府部門）話現在香港很亂，也有假的片話黑色衫人破壞。
越睇越覺得政府做一個亂的埸面，再推其他緊忽法等。
勇武者，必須冷靜，停止任何用武，否則變咗替對家成功。
香港人加油。

拉

屌你老母標題黨

竟然想說服藍絲

有個大陸落嚟新同事，本來以為香港警察無乜作為，比班暴徒周圍破壞。但解釋咗乜係五大訴求，講埋7.21的白衣黑社會後，佢認同番香港的抗爭。
始終，cctvb河蟹得太犀利，而大陸更加會掩蓋對抗爭有利的資訊。

其實「藍」係香港都幾多人，
佢地大多都係港豬果類，好易受媒體操控

可唔可以講多啲？

唔好晒左文宣D心機
⚠反送中 文宣谷 Channel⚠

其實好易解釋
但你做唔做，之後佢哋信唔信服係另一回事

Dnlm 又標題黨

戇鳩標題黨
屌你老母

文宣：

拜託唔好再話冇

我身邊都好多藍絲變黃絲
同林鄭割蓆 話佢係攬炒之母
搞L亂曬香港 不得好死

父母好與壞，在乎溝通與關懷。

父母好與壞，在乎溝通與關懷。

老母比我洗腦式講解
老豆分開住 食古不化廢佬 唔知點解黃絲 R頭

和理非全力加入文宣戰

push

Twitter RichScotford: 黨鐵重回正軌四大條件

文宣要幫手宣傳

文宣tg group 呢

文宣建議 所有證據如影片 轉做QR code
人好懶 送入口

［引爆核彈］我要聽日全世界講呢三樣嘢！！

與其講 不如做

點會搵唔到
FB page tg gp大撚把

好多文宣bor
就咁search 美心文宣都大把啦

懶到死

「幫勇武護航」※文宣圖集※

文宣group大把
自己要主動入group然後send去親戚群

大佬
你搜尋技巧要學下

收皮啦標題黨

又係標題黨

加大力度係蝗語

Push

其實文宣由身邊屋企人做起
播tvb時自己做埋旁白解釋
發現開花真係會比人了解事實
唔係得新聞畫面
努力將藍ge屋企人變黃
有d進展

之前有

真係好撚柒憎標題黨，仲撚衰過topick嗰啲content farm,有無諗過讀者畀你fake完，你內容打任何嘢都係零說服力

推 文宣組受我一拜

大陸大把機會唱衰香港人 咁做治標唔治本
文宣比外國人知好過啦

標題黨

其實一直覺得連儂牆多翻呢類講啲活動背後嘅動機嘅文宣比翻廢老睇
會好過淨係po香港人加油之類嗰啲(唔係話咁唔好，不過我更加想連儂牆可以令到更加多人了解成件事)
即係例如除咗呼籲三罷 都貼埋文宣講點解要發起三罷
甚或點解要反送中
始終有好多廢老係連我地嘅動機都未知

屌完樓主再屌樓主老母老豆

無錯

利申: 有貼

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

tg fb 連登 周圍都大把文宣
屌你老母標題黨

建議每次裝修 即刻噴漆寫罪證
中或英都好
其實就算黃 好多時都唔知部分商戶被裝修原因

Telegram大撚把喎 你未裝？

Show blocked user

香港宵禁了

follow Instagram accounts la. There are 文宣 about this .....

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

我已經放棄左藍絲母后同親戚
自問由6月頭已經盡左力將佢地由淺藍變黃 但唔知係咪佢地返工重藍 每次有小小眉目都好快打回原型

隔離post

推

上週「有幸」和一位現屆政府官員 Uncle 飲茶。身邊的 family friends 大概知道年輕人普遍的政治取態，坐下來劈頭第一句就是：

「阿Sean，依家國家同美國打緊仗，啲𡃁仔每個月收美國佬幾萬蚊出嚟放氣油彈、打警察呀。」

我心中暗暗一笑：今次好玩了。

「Uncle，你講得好啱呀。不過諗深一層，點解班𡃁仔要賺美金呢？係咪政府做得唔夠好呀，搞到班𡃁仔冇月入幾萬嘅就業機會，先要幫美帝打工呀？國家個大灣區唔係搞得好好咩，點解班細路不愛人民幣，係咪國家個 package 唔夠人好呀？」

「Uncle，波叔今年一月話每人派$4000，依家十月喇，班𡃁仔一個仙都未收到，仲要唔見咗1萬2000張表格。人地美國佬做嘢幾有效率，三個月已經每人派到幾萬蚊 cash。政府咁嘅做嘢效率點得㗎，以我哋呢啲外人嚟睇，習大會怪罪㗎。」

「Uncle，放汽油彈嗰啲後生仔收咗幾多錢我唔知，不過聽你講話佢哋每人收幾萬，我就當有一千隻曱甴搞事，我哋政府要同美國佬打，咪每人派番四萬蚊囉。嗰度都係四千萬咋嘛。國家貴為全球第二大經濟體，四千萬呢啲散紙嚟啦，求其搵個愛國商人都 sponsor 到啦。」

「如果國家唔肯比，學大劉個仔話齋，去少幾次日本就可以買到樓。啱啱國慶冇放煙花，我哋政府都慳返唔少錢啦。買少幾架水炮車，警察出少幾個鐘OT都返返哂嚟啦。」

「再唔係，Uncle 你賣咗你嗰幾個太古城單位，嗰度吐現都唔止四千萬啦。國家一定會認為你平亂有功，第時特首都有得做呀。」

見到 Uncle 面有難色，我就緊緊捉住佢戴住勞力士嘅左手，情深款款咁講：

「其實Uncle，小弟近排都有啲手緊，不如 Uncle 你過返萬菱蚊我，我即刻出嚟做護旗手！每個月30萬，我幫你搵樂團合唱團去各大商場奏國歌，幫你拍埋條 MV 又點話。」

我輕輕喝了一口熱茶，幫Uncle夾一件蝦餃，然後緩緩道：

「我哋唔好諗到咁遠，坐言起行，今餐你嘅，我晏啲唔出去遊行。」

**********

故仔講完。

其實身邊不乏一些還很關心我的深藍朋友、親戚、前輩。對於真心關心我的人，我不會輕言斷交，因我只會給予真心關心我的人尊重。與此同時，我亦希望可以了解多些藍絲的思維。

好多藍絲朋友真的堅信示威者是有收錢、有 free sex（而我不知道 paid sex 是什麼）。

坦白來說，如果示威者真的只是為了物質需求而「搞亂香港」，其實解決辦法好簡單。「錢解決到嘅問題就唔係問題」。大陸咁有錢，有錢到同美國打貿易戰，少少維穩費收買人心，幾千萬、甚至幾億，唔會比唔起。

有些藍絲朋友不相信、或者不願相信的，是示威者追求的理念，是遠超物質需要。

示威者有冇 have sex，我相信可能有。被有理想的人吸引，是人之常情，冇樓都可以有高潮。就等於我也會被前線勇武絲吸引住一樣，只係我這個窩囊廢青冇人會吼。

如果要做一天藍絲，假若我真心相信示威者只是追求物質，其實政府只要課金早就可以解決時下問題。只不過政府的住屋、醫療政策、數之不盡的大白象工程，受惠人從不是本土年輕人，只是讓宗主國 Cap 水。是誰令到年輕人 no stakes？就算用藍邏輯來看，都應該是政府政策令到本地年輕人的香港，變成了「你們」的香港，不再是「我們」的香港。現在年輕人「搞亂」的，也只是「你們」的香港。

所以，就算我和大部份所謂「中產」明天 switch sides、同勇武派割蓆，不再支持這場運動，以藍絲 logic 及 standard，運動也不會完結。退一億步，就算前線爭取的不是民主、自由，只是民生議題，現在政府連最基本的民生訴求也達不到。一個油頭粉面的胖子是沒可能叫一班飢寒交迫嘅民眾不要打劫麵包舖。問題是誰令到民眾飢寒交迫？

這個問題不需要答吧。

上週「有幸」和一位現屆政府官員 Uncle 飲茶。身邊的 family friends 大概知道年輕人普遍的政治取態，坐下來劈頭第一句就是：

「阿Sean，依家國家同美國打緊仗，啲𡃁仔每個月收美國佬幾萬蚊出嚟放氣油彈、打警察呀。」

我心中暗暗一笑：今次好玩了。

「Uncle，你講得好啱呀。不過諗深一層，點解班𡃁仔要賺美金呢？係咪政府做得唔夠好呀，搞到班𡃁仔冇月入幾萬嘅就業機會，先要幫美帝打工呀？國家個大灣區唔係搞得好好咩，點解班細路不愛人民幣，係咪國家個 package 唔夠人好呀？」

「Uncle，波叔今年一月話每人派$4000，依家十月喇，班𡃁仔一個仙都未收到，仲要唔見咗1萬2000張表格。人地美國佬做嘢幾有效率，三個月已經每人派到幾萬蚊 cash。政府咁嘅做嘢效率點得㗎，以我哋呢啲外人嚟睇，習大會怪罪㗎。」

「Uncle，放汽油彈嗰啲後生仔收咗幾多錢我唔知，不過聽你講話佢哋每人收幾萬，我就當有一千隻曱甴搞事，我哋政府要同美國佬打，咪每人派番四萬蚊囉。嗰度都係四千萬咋嘛。國家貴為全球第二大經濟體，四千萬呢啲散紙嚟啦，求其搵個愛國商人都 sponsor 到啦。」

「如果國家唔肯比，學大劉個仔話齋，去少幾次日本就可以買到樓。啱啱國慶冇放煙花，我哋政府都慳返唔少錢啦。買少幾架水炮車，警察出少幾個鐘OT都返返哂嚟啦。」

「再唔係，Uncle 你賣咗你嗰幾個太古城單位，嗰度吐現都唔止四千萬啦。國家一定會認為你平亂有功，第時特首都有得做呀。」

見到 Uncle 面有難色，我就緊緊捉住佢戴住勞力士嘅左手，情深款款咁講：

「其實Uncle，小弟近排都有啲手緊，不如 Uncle 你過返萬菱蚊我，我即刻出嚟做護旗手！每個月30萬，我幫你搵樂團合唱團去各大商場奏國歌，幫你拍埋條 MV 又點話。」

我輕輕喝了一口熱茶，幫Uncle夾一件蝦餃，然後緩緩道：

「我哋唔好諗到咁遠，坐言起行，今餐你嘅，我晏啲唔出去遊行。」

**********

故仔講完。

其實身邊不乏一些還很關心我的深藍朋友、親戚、前輩。對於真心關心我的人，我不會輕言斷交，因我只會給予真心關心我的人尊重。與此同時，我亦希望可以了解多些藍絲的思維。

好多藍絲朋友真的堅信示威者是有收錢、有 free sex（而我不知道 paid sex 是什麼）。

坦白來說，如果示威者真的只是為了物質需求而「搞亂香港」，其實解決辦法好簡單。「錢解決到嘅問題就唔係問題」。大陸咁有錢，有錢到同美國打貿易戰，少少維穩費收買人心，幾千萬、甚至幾億，唔會比唔起。

有些藍絲朋友不相信、或者不願相信的，是示威者追求的理念，是遠超物質需要。

示威者有冇 have sex，我相信可能有。被有理想的人吸引，是人之常情，冇樓都可以有高潮。就等於我也會被前線勇武絲吸引住一樣，只係我這個窩囊廢青冇人會吼。

如果要做一天藍絲，假若我真心相信示威者只是追求物質，其實政府只要課金早就可以解決時下問題。只不過政府的住屋、醫療政策、數之不盡的大白象工程，受惠人從不是本土年輕人，只是讓宗主國 Cap 水。是誰令到年輕人 no stakes？就算用藍邏輯來看，都應該是政府政策令到本地年輕人的香港，變成了「你們」的香港，不再是「我們」的香港。現在年輕人「搞亂」的，也只是「你們」的香港。

所以，就算我和大部份所謂「中產」明天 switch sides、同勇武派割蓆，不再支持這場運動，以藍絲 logic 及 standard，運動也不會完結。退一億步，就算前線爭取的不是民主、自由，只是民生議題，現在政府連最基本的民生訴求也達不到。一個油頭粉面的胖子是沒可能叫一班飢寒交迫嘅民眾不要打劫麵包舖。問題是誰令到民眾飢寒交迫？

這個問題不需要答吧。

上Twitter揾啦

入telegram 文宣啦
大把。。。

比埋你喇

⚠️反送中 文宣谷 Channel⚠️
🔥反送中 文宣谷link🔥

Pull

fake topic垃圾post仲自推

可能俾黑警玩完。

唔係喎我大部份親戚已轉黃

米係，求其SEND幅圖米得囉

其實好多

印出來就得

香港人

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。

但小弟唔識畫畫，如果連登仔一齊諗橋，又有手足負責畫，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家幫手推！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 未諗到

有TG文宣group，唔好嗮佢哋啲心血呀

文宣TGgroup

俾長輩

俾其他

其實好幾個熱門文宣post都有講

唔理你動機係乜，總之標題黨死全家

依家熱門po十個有八個都標題黨

大家一直話要操體能，但除左體能之外，有一樣野更加重要

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

文宣真係少左好多...

呢個好完整

多謝各界巴絲幫手 大家提我嘅野我都收到了！多謝大家屌化我 不過可唔可以細力少少 同埋老母無辜嘅 放佢一馬佢變緊黃 有份屌鳩黑警架

呢家問下佢仲覺唔覺得有錢收

我有啲親戚都係黃 但有好多嘢都跟唔到
美心、優品360 全部都唔知點解被人搞

認同~ 其實最主要係多得黑警，佢地一打後生仔，班中立長輩點都有啲心痛

文宣巴絲全力支持

係時候要好好咁組織一次三罷

而且我唔係想做伸手黨架 我有揾到某啲文宣但唔係好詳細 同埋我係親戚group係地位最低嘅小薯 先想要啲核彈級嘅send一次就潛水 做左標題黨對唔住

提佢地帶口罩呀
費時病就唔好

均推

唔好再用加大力度呢啲大陸字啦！！！

係 對唔住

揸緊宗旨！

ok

推
呢個圖集都幾唔錯
解釋好多係普通人眼中有爭議既行動
裝修/私了/拆鐵